覺唔覺呢度好撚多左膠

見到隔離post 有人打5p字
巴打出聲屌佢都俾人話返轉頭
乜撚嘢無品、把口毒、死毒撚⋯
真係咁撚大愛就死返鄉土啦 lihkg唔適合你
或者過依家嘅高登都會搵到同你哋志同道合嘅人

覺

5p冚家剷

好撚多大愛左膠